2019倚天屠龍記 (11) 原版星期三大結局，TVB 4月15日8:30pm首播

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 播出時間： 4月15日起, 逢星期一至五, 8:30pm
TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

留名

又爆一個

LM

小淫賊又留名

有冇咁快
追po追到返工咁

大淫賊留名

好姐姐留名

迷若留名

結局前爆唔出奇 今晚就爆難啲

有咩期待 咪又係飛嚟飛去

淨係見到四條鞭揮黎揮去

預告芷若唔係從良咩

今晚睇黃衫女又有得出場

好過張無忌無力咁打

敏敏嘅小淫賊留名

芷若好有仙氣，望住佢對眼好有feel

我係小淫賊

星期五下晝等放工

鞭同鞭打緊張d
用手接鞭好奇怪

敏敏

仙丹

收工又有敏敏睇了

前期幾中意周芷若,
但係敏敏一出場完全比下去
周芷若都幾撚慘,比自己個師父迫到自己痴線咁
仲要個師父明明係自己自殺

金庸其實好鍾意諷刺正義撚

原來張狗咁紅加

鈺琪bb先500萬

成套劇咩都好 係劇情唔好 但劇情往往係最重要

臭雞

其實我覺得做戲冇乜問題
只係個劇本太撚ON9

張無忌（狗） 你以為你自己是誰！ 我帶你出來不是乞求你的愛 而是帶你去見你的義父

其實心諗：我好鍾意你 我好鍾意你 我要你同我一齊 我要你同我一齊 你最愛既始終係我 你最愛既始終係我

男星通常多女fans，女fans追星熱情勁過男fans好多

敏敏都會有有口難言嘅時候出現

倚天未開播，已經近二千萬fans

我都覺麻麻，趙敏正好多

佢叫班女fans做母豬們嘛

不過微博fans呢D野，睇下咪算
二千萬裏面都唔知有幾多係係真

小小淫賊留名

不過鈺琪好少on 反而超話多好多野睇

睇超話好多鈺琪bb啲相睇

聽講好多人都會買fans

面形輸哂，而且成日都係得一個苦瓜樣

整得好靚

超話係咩黎

微博啲嘢

啲人整得好型

張狗咁對佢
敏敏真係心都碎埋

張狗呢頭講完今生今世都唔同佢一齊，轉頭就話成世都要同佢一齊

好撚善變啊屌

整得好靚添

類似IG既hashtag

鈺求不滿

佢哋整到啲圖同埋啲gif好靚

之前見過有人整咗張無忌反口嘅合輯

oh I see

想睇

張無忌

打內功武技比自己強的簡捷薛遠公，根本打不過。

打內功比自己強，武技不如自己的衛壁，勝

打內功比自己強，武技不如自己的朱九真武青櫻，輸

打內功比自己差好多，武技比自己厲害的滅絕師太，一招手斷了，

打內功和自己差了一大截的六大門派，勝，但是受了傷

打內功武技和自己差了十萬八千里的趙敏，好幾招沒拿下進了陷阱。

打內功武技和自己差了一大截的阿大阿二阿三，勝。

打內功被自己克制武技合擊武技超過自己能力的玄冥二老，中了兩掌。

被張三丰教導過後，打內功被自己克制武技差自己一大截的玄冥二老，打了三十多招。

打內力極差，武技有偏門以及短板特別嚴重的波斯三使，被打的像狗一樣。

學會波斯武功之後完勝內功武技極差的波斯一群使者。

打內功武技差了自己老大一節的周芷若，沒打過，還受傷了中毒了。

打內功武技差了自己一大截的周芷若，只因為對方練了速成九陰真經，挨了一刀跑了。

打內功武技差自己一大截的三渡，因為對方會合擊之法，平手。

楊過

只會粗淺拳法的楊過打學過上等武學的二武，輸

又學了一年論語的楊過打又和郭靖學了大半年武功的二武，一開始還贏了一招，然後打不過，最後用無人指點功法不全自己都不會用的半吊子蛤蟆功打暈一個。

打內功武技比自己厲害一大截的鹿清篤，勝

打內功武技比自己厲害一大截的霍都，勝

打內功武技比自己厲害一大截的達爾巴，勝

和小龍女一起打內功武技甩兩人十萬八千里的金輪，平

和小龍女一起打內功武技甩二人十萬八千里的公孫止，勝

打內功武技不如自己的趙志敬鹿清篤，一招勝

憑重劍打內功武技和自己差不多的尼莫星，一招勝

憑重劍打和自己內功武技不如自己的伊克西瀟湘子，一招勝

憑重劍打內功武技勝過自己的金輪，勝。

打內功武技差自己一大截的十鬼，勝

打內功武技差自己一大截的瑛姑，勝

打內功武技比自己強的周伯通，佔上風

打內功武技差自己一大截的尼莫星，人都沒出來，兩陣袖風就殺了。

打內功比自己強武技比自己差，並且自己空手對方有武器的金輪，未用黯然銷魂掌前，金輪自認200楊過招勝，用黯然銷魂掌後，一招金輪吐血，五招踢下高台。

承諾當食生菜

當日搶婚跟趙敏走果陣，就叫芷若放心，只係去救義父，番到嚟一定會有個交待。點知個交待就係拖住趙敏好恩愛咁出現喺面前。如果當日周芷若真係信佢同等佢，咁就真係on99了。等你救義父喎，到頭來個交待就比d咁嘅野我睇。

救義父救到同敏敏咁sweet

可能芷若根本知道 張狗最後一定會要敏敏
當還返我敏敏受左咁耐委屈

張狗真係食屎狗黎

係呢套戲設定 趙敏已經失咗身

但係敏敏都仲對佢咁死心塌地

前期都仲有吸引力

後期成隻狗咁

張狗

係咩

呢段勁sweet 竟然冇拍

[teal當晚二人和那老農夫婦同桌共餐，居然有雞有肉。張無忌和趙敏故意偷偷捏一捏手，碰一碰肘，便如一對熱戀私奔的情侶，蜜裡調油，片刻分捨不得。初時還不過有意做作，到後來竟是純出自然。那婆婆瞧在眼裡，只是微笑，那老農卻如不見，只管低頭吃飯。飯後張無忌和趙敏入房，閂上了門。兩人在飯桌上這般真真假假的調笑，不由得都動了情。趙敏俏臉紅暈，低聲道：「我們這是假的，可作不得真。」張無忌一把將她摟在懷裡，吻了吻她，低聲道：「倘若是假的，三年兩載，又怎能生得個娃娃，抱回家去給你爹爹瞧瞧？」趙敏羞道：「呸，原來你躲在一旁，把我的話都偷聽去啦。」
張無忌雖和她言笑不禁，但總是想到自己和周芷若已有婚姻之約，雖盼將來一雙兩好，總須和周芷若成婚之後，再說得上趙敏之事。此刻溫香在抱，不免意亂情迷，但終於強自克制，只親親她的櫻唇粉頰，便將她扶上床去[/teal]

比敏敏食住，好似撚狗咁撚

我敏

做左教主之後真係變左邪魔外道

好彩無拍 唔係就益左張狗

呢度好似係前晚先開始叫張狗做張狗
個編劇都算好撚野
用短短2集就成功得罪晒敏黨同芷若黨
搞到兩邊都唔討好

仲on撚9過賤哥哥

搵楊過同無忌比 楊過完勝
剩計武功外掛就無忌贏 加埋個人就倒輸

敏黨全面狙擊張狗

賤哥哥見師父死左自虐姐, 起碼佢唔會走圍呃人, 做人有原則

張狗成日講野傷我敏
點會有人鍾意佢

又女魔頭又喊打喊殺

張無忌打臉合輯

真係無腦 反口覆舌

睇完條片笑撚死，仲枉敏敏咁鐘意佢

全劇第一M男 青輸

笑死

拎張無忌同郭靖比，對郭靖係侮辱

究竟張狗除咗抗元無反口仲有邊樣嘢係唔反口

鈺琪bb食嘢都靚過人

個金盒我一定會搵人鑲好，轉頭捩手掟落海

我是你外公呀，呢個都正

我今生今世都不會和你在一起，我永遠都要和你在一齊

張狗到底知唔知趙敏有幾愛佢
呢條廢柴真係on99咁
鬼唔望芷若一早殺左你

世界仔

抗元關佢撚事咩
城都係朱老四個班打返黎 軍隊又唔係佢管
口口聲聲元室未滅何以為家 每日做既事其實係溝女咋

其實套野都幾似日輕小說 好快就無敵 之後又掌門又多女

元首乜咁得閒睇劇唔去屌小花

暫時見佢唯一決定嘅就係唔殺皇帝住
反元佢係無做過任何野

其實張狗每日做嘅事就係氹女同反口

呢套武功已經唔係重點, 主角咁勁都唔中意打
開始玩d 正邪派關係

張狗正一大仆街

睇到宜家唯一一個想鬧周芷若既時候就係佢留手冇殺到張狗

心痛芷若BB

哇芷若好得意

抽芷若水

基本上佢對抗元大業同不聞不問冇乜分別 但係個陣去元帥府個陣彩就佢攞哂

溝女多過理教中時務

張狗快啲放開鈺琪bb隻手

救走咗趙敏之後，都唔番轉頭救朱元璋，仲講咩教中事務

已經有人整左上半部敏敏合集

肯定會

嗰下完全睇到張狗嘅人性

插曲上次都有留
不過少播

勁

芷若好得意

呢套劇d女選角簡直一流
真係靠女黎補番個垃圾劇情數

最後張狗有無比名份敏敏

日日睇一次

係小昭差左d
唔夠靚冇咩存在感

夫君

笑話,勁多人LIKE佢

下敏敏要死？

敏敏要死唔睇了

覺得今版小昭已經合符到小說個形象

係佢以為敏敏會死，其實無死到

印象中靈蛇島蛛兒個墓
張狗都係寫自己係夫君？

幾時嘅事

張狗真係終極大仆街

屌, 呢種劇情一套劇用兩次

個編劇係咪on 9

係
張狗又幫活人立墓

鈺琪bb 7點開live
淫賊們準備好未

呢個由佢啦
以為蛛兒死左 死左還佢心願
等敏敏出返黎會唔會又呢又路唔結婚

我敏好慘，未死都要比人立墓

係邊度開live

咁老土

幾時會以為佢死

唔得閒睇
之後上youtube睇返backup

上武當著個套淡紫色衫真係好襯丹丹

唔該ching

曾阿牛公子

Youbube幾時有48
我等得你好苦呀

又話張狗精通醫術
雖然啱啱知蛛兒死，衝動係好正常
但立墓果陣冇理由仲未知佢假死

今晚

色又唔算
但係對任何女性都咁好真係好易引人誤會

咩料 唔係以為佢走咗炸咩

我估應該係以為佢老豆殺咗佢

話要打擊張無忌

張狗收皮啦你配唔起丹丹

agree

佢煲下山草藥就得

蛛兒係未唔會再出場

有無ching睇緊鈺琪bb直播

冇開聲聽佢係度口upup

咁你睇黎做咩

太掛住佢

送野送到遮住哂個樣

好細聲而且d人係咁送禮物睇到眼都花，夜d睇playback算

係，所以等重播算，重播好似可以揀唔睇d禮物

等8點睇47,48啦

佢話要殺趙敏嘅前提係以為趙敏係兇手，所以呢個唔算啦

仲要返歸

*未

完全聽唔到佢講咩 不過真係好靚

下星期一定星期三大結局好亂
騰訊個腦係咪裝屎 點解唔星期六大結局

禁清屏就只係睇到女神 好正

好正

好得意, 又唔造作

有無link

睇完大結局就好空虛，無得再睇敏敏

重睇咪得

大佬

最鍾意佢紮起頭髮

份人直腸直肚 正
似足敏敏

佢古裝嗰陣係最可愛，最有氣質

best look foreveer

forever*

佢兩邊留返少少
唔洗all back最正

佢開一次live搵嘅錢係首期嚟

真係好難怪點解啲人去中國拍戲

梁偉德把聲唔係好夾

100萬人睇
雖然唔知個數有冇報大

之後發現成單野原來係周芷若做嘅：「你可以同我商量下㗎嘛」

食屎啦
對敏敏又咁惡

唔奇嘅，十幾億人

yes
就係呢種加上淡淡嘅妝

敏敏根本淡妝或者素顏仲正，再配埋呢個髮型

識野 咁樣最正

唔怪得會忍唔住嘴落去

張狗淫賊點會忍得住

My wallpaper

唔敢用
驚比人睇到

當年唐寧都好似敏敏

少少啦 未到同我敏相提並論程度

咁誇張架咩

現實好難有敏敏性格既港女
又醒又豪爽 最重要會為個男人犧牲一切

如果冇張狗就完美

今日有無LINK睇47 48LIVE/重播

寫個me字係張狗到 件事會唔同咗

現實根本唔會有敏敏完美嘅人

夜神月

我識個女仔係, 但樣唔係

香G

商量係講拎倚天劍屠龍刀，佢淨係接受唔到殺殷離

因為蛛已經無死

不得了

想識
咁既性格真係冇得輸

其實有樣嘢好有問題就係睇唔出張無忌對周嘅信任

就算喺靈蛇之後，未俾人篤爆，都完全俾人感覺同無忌好陌路人

頭先睇live見到鈺琪bb咁落力叫人睇倚天就心痛
垃圾劇不配

咁快大結局

普通樣都要狗衝啦

Tvb未播就11個 post
想破射雕紀錄

鍾意得鈺琪又點會唔睇
睇還睇 垃圾始終都係垃圾

整容就唔知啦
望落都自然
不過真係好厚粉

好想屌芷若bb!

44集有近鏡高清 不了 塊臉有洞 同埋似整
敏敏先係完美

有無鈺琪bb ig

樣有化妝唔錯
長腿白滑
容易就人 同埋成日諗到我想點 當然無敏敏咁機智 但個人好專一

多靚女過射雕
應該唔難

佢唔係張無忌鍾意嘅人，所以個個都想佢地快d結婚，因為大家都睇得出張無忌對趙敏係特別唔同

有seed喇

迷敏應該光明正大，就算比人睇倒，又如何！

蓉兒以一敵眾

佢得微博咋, 其他唔係佢本人

黃衫出得會唔會太hea

有4748

武功一打四都得

巴打好波

敏敏係我哋驕傲，點會驚比人睇

去馬啦 定有男朋友?

增加小淫賊人數

張狗又想抄黃衫女牌，係敏敏面前都想抄牌

睇完敏敏性格覺得佢有d似
去馬緊我 拍過1次拖 正如素素所講愈靚既女人愈要小心係真

敏敏性格應該好搶手

係靚女都啱
果然係花花公子

無死只係蛛兒好彩，周芷若本身就有心殺蛛兒

這些機會不是你的

按下佢腳 佢就沉船啦
加油 祝你搵到個好似敏敏咁嘅女朋友

敏敏心諗：你走得出我五指山咩

張狗身體本能反應

敏敏真係世界上最正既女人 無論劇定現實世界

應該淨係得敏敏管得住佢

敏敏好大方的因為知無人夠佢搶

按腳 有冇巴打試過同女cosplay玩綠柳山裝個幕
利申:無女

我唔會走出敏敏嘅五指山

臭雞子弱督灰

67K今晚今慢仲要更新

睇左咁耐劇 覺得敏敏最正 你地會唔會下載哂50集黎收藏

啱啱電視

同黃蓉有d似，鍾意你嘅為你做咩都得

張無忌用自殺去救義父 咁on9 劇情邊個諗

但郭靖比張無忌好
起碼唔會三心兩意
同埋唔狗公

敏敏性格係做咩都以你為先，又肯你犧牲，咁完美邊到搵

黃衫女出黎做乜春明明之前全部都有九陰對決

楊過最專一
郭靖老實唔偷食
張狗見囡又溝

無眼睇 射塊花瓣就收工

出黎釣張狗公

仲有識情趣..琴日燒雞果陣小動作好正

入去搵47-48 down

男人嚟講楊過真係無得輸

無忌護敏敏嗰幕終於做返真正嘅男人

屌你老母 hea寫黃衫女

我剩係想佢日日對我笑就得

扮下出爪就算 屌佢老母編劇

等十六年
成埋女係身邊都唔變心

周芷若點解要殺義父又成疑, 佢一早自爆左, 殺黎做乜

另外張無忌自殺做乜春

之後趙敏衝出黎, 周芷若明知張無忌會保佢, 芷若都衝去趙敏度放左義父

黃衫女出黎彈一野就走, 鬼知佢都識九陰真經咩

張無忌走火入魔又無

要贏敏敏可能得蓉兒有機會

金庸既心靈變化 初頭都好地地 越寫越誇張 去到天龍八部開始痴線 最後鹿鼎記暴露晒

你啱

敏敏唯一缺點係細波
但性格贏9條街

個個都專一大義, 咁寫就好悶la

你搞到我都想轉

啲江湖人士真係好仆街，係咪叫敏敏離開張狗，敏敏仲要承受幾大壓力

一定係金庸死撚左 所以之後先會拍成今

佢對眼望緊邊

今晚返去要轉了

我到底睇左咩

咁先夠痴線

江湖班友做乜春

唔係吐口水咩?

寸到

屌,招神爪去撚左邊
等左咁耐連爪都唔出一下
屌你老味咩
彈指神通左2下就當係?

改埋做白骨爪

睇返09黃衫女補完算 今套柒到甩碌

敏敏口才真係不得了，成個倚天都無人駁到佢

張無忌大細眼好嚴重

敏敏成日都博屌

原著撚表示睇唔落去,真係改到好鳩

轉咗All back頭樣衰咗

黃衫女好似唔錯
叫咩名

小龍包版神雕個程英嚟

咁大個軍營 一條友騎馬入去 幾十人嗌口號

敏敏比人插個刀好慘

但佢講嗰啲嘢根本無錯，啲人都駁唔到

洗唔洗推得咁快，追死我咩

笑撚左

打仗情節飛哂

穆武遺書呢

成個劇情太刻意為難敏敏

心都痛埋

呢2集好心痛敏敏，又要比人唾罵，又要比自己老豆插一刀，到底要再受幾多苦

乜撚都冇做個鷹王就死左

褲都除埋比啲咁嘅嘢我睇

彈左下就走左一分鐘都無

張無忌似返個男人一幕
唔叫佢張狗住

個編劇應該好鍾意悲劇式愛情
係要搞到咁兩邊不是人先得

嘩屌呢啲乜撚嘢劇情黎架

飛撚曬D打鬥變左泡菜劇

佢終於肯為敏敏同啲兄弟反面

我都覺麻麻可能其他女女太吸引
相比之下小昭似街邊普通女仔

係咪完左了?

屌你老母 獅王笑住講算咩意思

鄰家小花,其實都好似佢係書中既形象喎

編劇應該好撚憎敏敏

對敏敏好侮辱

TVB開始播賣廣告

睇你地咁屌得
搞到唔想睇落去

見到敏敏咁樣好心痛

呢2集爛嚇死 播住bgm死左咁多人

唔再同我講周芷若慘
敏敏先最慘

流到仆街

周癲個發癲mode24小時長on

睇到敏敏呢2集咁慘好心痛

宋青書除左廢D同殺左7叔之外...無咩唔好
洗到白雪雪...rip

痴撚線連范右使同獅王都要逼害敏敏

邊條女做都好 佢都唔會報仇

連佢父王都要逼害佢，佢得返張狗可以依靠

佢咁多仇，有冇成功報到一次仇

穆武遺書有教整飛彈

武俠片戰爭場面就拍咁撚多, 武打場面就草草了事

敏敏好撚正啊

你地有閪軍機可言咩 把自己看得那麼高.jpg

張狗改不了吃屎

黃衫女子出場hea到呢

搽左黑色腳甲

真人好極有限

色字頭上一把刀嘛

鈺琪bb隻眼成晚都眼濕濕又紅哂, 好可憐

仆街編劇我屌你老母呀，我呢兩集睇到好撚心痛！個個都要蝦我鈺琪bb，望住佢一副百口不能辯，就黎想喊嘅樣個心真係好撚痛。你仲要揾佢老豆插佢一刀有無搞撚錯！鈺琪bb做得咁撚好，遍遍份劇本就咁濕鳩！真係好撚嬲！

轉個頭到仆街

我屌你老母 編劇 48集後面乜撚野事呀！

博華夫婦快撚d死!!!!!!!!!屌佢老母死全家!!!!!

又話從良?

對無忌啫，對趙敏由頭憎到落尾

青輸洗到白雪雪啦

敏敏 死左? 唔係掛?

痴撚線

一睇就知流料啦

睇完預告好驚，最後果句幫你一輩子畫眉係心聲黎，成段野會唔會只係回憶黎，姐係其實敏敏真係死左

拍撚成pat屎咁。。。
高開低走 點做到？
都係 敏敏！ 算吧啦唉

張狗傷心嗰一陣又出嚟殺元兵
我寧願睇佢喊住振作好過聽住歌睇二打六死

發夢end

抗元英雄傳

我明點解鈺琪BB要係咁叫人睇
真係好想棄

咁唔算從良啦 落井下石

金毛獅王一講貧僧就諗起金輪法王

見到青書死左 我咸左

佢做法王啲戲好過獅王

乖乖仔，痴心情長劍，抗元勇士

青書=戲中唯一好仔

49 50幾時做。。又等星期三？

楊左使提早出場, 唯一正常既人想睇佢都無得睇

屌你老母，狗屁婆媽劇情，拖拖拉拉，狗閪無記式濕鳩劇情。

是應該有表現嘅場合離場
點解唔係楊逍帶救兵嚟
教主 光明左使前來救駕

屌你老母 到底我睇緊啲乜 最尾個集不如話張無忌係自閉仔zoom開山埋本倚天屠龍記嘅書之後話終於睇完可以瞓啦 on9

祝緒丹參加過2014星姐選舉，獲得亞軍。

原來主題曲芷若流淚係為青書流

魔改魔改魔改魔改魔改
爛尾爛得好緊要，仲衰過TVB啲膠劇
鷹王自告奮勇去自殺，成件事好柒，唔明點解要改到咁
班英雄好漢臨尾死咁多件

我真人都咸左

喊得好靚

丁師姐都....

咁青輸都算無白死 搏到女神為佢而流淚

佢唔係問無忌要髮釵 48比人拐個陣先跌
不過見佢最後發up風斬王座就唔睇好個結局 實亂到仆街

正常就會隱居蒙古

張無忌事實上只是一個自閉症患者，所有的角色，陪他做了一個好長好長的夢。

WA屌

屌你老母張無忌真係好撚廢
條女比人蝦
淨係識係到用性命擔保
一啲威勢都無
重要自己提議鎖起條女

第二張相係同一個人嚟

青書仔冇白死

好搞笑 成個故事變到好愛國

唔怪得蔣導一早關左微博留言, 驚比人屌到怕

覺得成套戲最正嘅跟本係楊逍
由一開打滅絕師太個句
要不今天我屠你娥眉,要不去找你的屠龍刀已經show到霸氣外洩

成堆武林天才
咁多人聚會少林寺 點會唔走漏風聲
洗撚奸細咩

對明教自己友就兇狠
對其他門派就死狗

TVB彈左好多新預告

所以47 48無咗楊逍鎮住啲柒味出哂嚟

難得丁師姐今集終於有少少掌門既風範
可惜都要死

怪錯左佢，佢只係痴心做兵
而無忌先係一個無心既衰人

盡顯本土派本質
爭大台 内鬥 捉鬼 笠水

如果玩三國志成班武力30～40智力0~10

呢兩張相個妝出晒事

個妝 不過身型幾fit，又白淨

7到飛起

今個post可能係屌到爆post

其實本身都唔係話真係好靚姐

成套野靈蛇島後全部亂咁黎，邊到仲有正常可言？正常係敏敏個老豆同呀哥好錫佢，根本唔會有呢啲狗血魔改嘅劇情。我已經唔會對之後劇情有咩期待，只求鈺琪bb有good ending唔好死

有無素顏/淡妝睇下先評論到

一早打撚死個傻西師太啦屌

短短兩集，寫死左三四個算重要既角色

個個都恰我敏

屌你老母垃圾劇
趙敏死撚咗改到咁撚on9 ( 雖然多數假死)
咁撚多人洗撚奸細咩 係人都知你哋成班係少林
改到九唔搭八的劇情 完全戇鳩鳩
唔係因為鈺琪bb真係唔想睇落去

我睇緊d 乜
打三渡兩分鐘 和平理性非暴力
楊過後人出場一分鐘 仲要無厘頭一句鍾南山後

王保保之前害過敏敏
今次應該良心發現救返佢

成套嘢真係好撚垃圾

趕收尾大結局係咁上下

用抗元劇情黎做返武俠好過啦

見到40中既集數屠獅大會都未提過下就知趕收工

Btw成個少林都係人 一個人都見唔到敏敏比人捉

佢已經唔止係優柔寡斷
而係成個人都好冇決心唔知自己做緊乜
成日都委屈樣

屌撚爆佢啦 好好地倚天屠龍記 按原著拍一定好睇到仆街 全程冇悶場 又有靚女女
佢拍成咁 冇資本方介入我真係唔信

屌撚死堆編劇老母，有冇佢地d微博 Facebook Ig

46 集柒撚到有yukee都做得好難睇

鷹王咁死法好柒

練九陽神功同山洞果part根本可以拍短d

係墓前都話學人帶咩兵打仗
根本佢就廢但係明教班傻西又要佢發號施令
無楊逍無人獻計比佢咪搞到咁

鷹王既死變左推進劇情既工具

成班編劇同金庸定觀眾有仇

嗰到我悶到飛哂 都唔知拍咁詳細做乜

用嚟加深明教眾人對敏敏嘅敵意
做都做得好少少比下理由吖
佢戰死你走去殺敏敏做乜撚野

啱呀，倚天呢部係經典巨著，金庸自己都改編過兩次先滿意。個垃圾編劇文采墨水都及唔上作者嘅一成，亂改劇情根本係對金庸嘅一種侮辱

而家全觀眾同佢地有仇

仲要隻白猿假到……

不作死就唔會死

屌你老母啲編劇真係好撚戇鳩
套劇前一半整到趙敏好苦情好慘 點解後面唔可以加多啲佢兩個甜蜜嘅情節
其實跟返原著 趙敏搶婚之後 兩個人感情急升勁多甜蜜情節 點解唔怕出嚟
好好地跟原住 加多啲預算喺屠獅大會嗰度 拍多啲張無忌趙敏甜蜜情節 成套嘢已經好好睇
而家係完全戇鳩

求垃圾編劇微博/fb/ig
真係嬲到想屌死佢魔改到咁

D魔改劇情全部都為咗加強趙敏有幾委屈

tbb預告小昭出左聲未？

小昭黨係咪死撚哂

呢套嘢有最好嘅趙敏 最型嘅楊逍 最似阿木嘅周癲 仲有最深入嘅張三豐同武當七俠 全部被編劇搞禍曬戇鳩鳩

前面用太多集數講廢話
搞到臨尾飛到3倍速咁 連打鬥都求其舞幾野就過

仲有最on9嘅編劇

有冇，好撚上去屌曬佢地老母

芷若bb最後會點？

個編劇80歲死老野黎, 仲玩乜春野微博
94版個陣叫座唔錯, 肯撚定以為自己改編好撚好個種廢老心態

比小昭做教主好過啦
起碼領軍打仗強點睇個人都硬過張無忌
又話聰明學武功學醫奇才
點知做人無政治手腕又軟淋淋成粒熊仔糖咁
啲武林高手又係on9自己廢又唔知重敢頂打贏過自己既人嘴

上武當打阿大阿二阿三都咁求其，就知係套劇墮落嘅開始

最低平均智商同最柒打鬥場面

芷若前期呆下呆下
成個水卜櫻咁

救命 越近結尾 d劇情越7 想點

敏敏應該唔會死，佢真係死咗唔止我哋，大把人狙擊個編劇

寒毒發作 就死嗰陣神智不清嘅幻想

我屌你老母啊 個編劇係咪傻撚黎
敏敏死左我真係屌爆你老母閪

我敏好慘，張狗又保唔住佢

成班小淫賊係佢屋企示威都似

偷偷地將倚天劍比峨嵋
就係為左紀曉芺既心願
楊逍真係好愛佢

而家鋪排埋敏敏死咗嘅誤會
要張狗直搗皇龍去殺父仇人
黎到凸顯張狗同敏敏嘅愛情係咩都阻唔到

成班小淫賊會殺撚咗個編劇

屠編大會

敏敏就由我哋呢班小淫賊守護

乜撚嘢水卜櫻 老友你睇得d日劇”太多

1994年拍攝播放的電視戲劇《倚天屠龍記》中的周芷若。在該劇中 ，周海媚所飾演的周芷若無論是外在容貌與裝扮、臉部表情與眼神、個性和行為舉止、內心的感情戲，都宛如周芷若活生生的從書中走出來，迄今依然是他人無法超越的演藝成就。而由於周海媚完美的演出詮釋了前後個性差異極大，而且心理狀態十分複雜，被公認為極難表演的周芷若一角，憑藉此劇便奠定了她在華人演藝圈中不可動搖的演藝地位。周海媚本人也在該劇播出後，獲得金庸所贈，有金庸親筆簽名的倚天屠龍記小說一書。

古裝係好靚
但衰在倚天佢冇乜戲份

有無人覺得無忌而家個髮型好7之前2邊面有執頭髮吊落嚟型好多

屌 劇情暴走 做乜撚

呢個角度好似法拉

顯得塊面肥 又大細眼

我承認唯一改得好嘅淨係得呢度

個編劇係咪寫到一半傻撚左啊 救命

吸咗毒寫係咁上下

芷若bb唔通真係鐘意左宋狗公？

點解要改到敏敏死
好好地跟返原著咪得

改死佢會好啲咩?
除咗得罪觀眾仲有咩好處

金庸親筆

花咁多心機練隻兵返嚟
咁樣死點都要喊下嘅

敏敏無死啊嘛下集汝陽王死左出黎搵張大教主算帳 最後咪又係跟佢浪跡天涯

敏敏唔好喊啦

我敏第一

各位小淫賊可以睇鈺琪直播下下火

岩岩睇到48集
好痴線 d劇情好唔連戲

編劇一定係練武功 走火入魔

好似突然睇左第套戲咁 媽啊 我睇左d乜撚野

既然編劇都走火入魔
不如寫返 無忌同芷若再一齊返

敏敏辛苦了

忽然間令我唸起睇 大陸有 彈幕果d視頻
D觀眾會係咁話 寄刀片比編劇

cls 我究竟睇左d咩？

唔係最尾一齊番蒙古咩？ 似係搵人扮敏敏死咋

呢版如果用09版既劇本，史上最佳倚天真係可以做到

改到不知所謂

唔好寄刀片，直接斬死佢

啲觀眾講野好正

咩撚野套野 變抗日片咁 屌你老母
垃撚圾

抗元神劇

連埋武指啦

問題係唔知咁改有咩好

之後張搵返佢突顯出佢有幾愛敏敏?

cls 係咪要死剩張狗一個先開心

明明講黃衣女用摧堅神爪
爪條毛咩
最多咪彈指神通
果段都唔知做咪鳩

想六大派死清光 得番明教稱王

嗯? 套野有武指?

有冇同感佢靚得黎但好娘

呢套野我睇左幾十集都感覺唔到無忌既神功有幾勁 一味拳腳交 亂打左幾拳就話 已經出晒九陽神功 太極拳 聖火令神功 乾坤大挪移

程英好正

程英嗰期靚好多

有冇人發現 楊左使 失蹤左2集

願夫君長伴左右

應該想突顯張狗有幾愛敏敏，等啲觀眾唔好係咁鬧張狗

光明頂大戰，用自己影分身同其他人定鏡嚟表達乾坤大挪移，係幾有創意同算貼題

傷咗落咗山啦 罸你重睇

受咗傷

結局楊逍係咪要死？

然後無錢之後就無用過

但係最尾搞到無左張狗係度 大家唔再抗元走曬 大家都係係度屌張狗

太極都有太極既動作掛 大挪移都可以以設計d特別小小既動作麻 聖火令神功 都拎返幾塊牌出黎啊

你打幾下拳頭交就話出晒混身解數……

屌你老母
個屠獅大會
惟一改得好係青書既死

重傷 俾人送走左啦

青輸都傷 無人送

改到咁who knows?

唔係突顯敏敏有幾愛張狗咩
同殺父仇人一齊

打3神僧個陣收咗皮

二打六冇人會記得

青輸走咗點送死去完美洗白?

刀在手 殺編狗

狗公狗也不屌

咁又係
基本上近呢6集已經摸唔清編劇個思路

聽講個劇本係精神病院度寫

關展博 編劇

敏敏不嬲都好愛張狗，應該唔洗再突顯

眼高手低 想表現無忌因為趙敏同同道/教中兄弟出現分歧 打算鋪排無忌2頭做人難 最後唔做教主去2人世界既劇情

點知搞到pat屎咁

張教主:我用盡力跳架比下面

唔知你地覺唔覺 講到明教係抗元第一勢力咁

但拍出黎好似明軍還明軍 明教高層還明教高層咁 成班明教高層好似d離地撚咁俾人架空晒

謝遜出家仲理凡塵時把撚咩，出家幾日當自己高僧講佛計

個右使三番四次私下落命令，又當自己係盟主指三導四，公然帶頭圍反教主命令

就算敏敏唔係蒙古人，唔駛遠走，無忌再落去都無引。

班高層識鬼打仗咩

睇左最新嗰集
新版神雕嗰陣睇落冇咁老

汝陽王應該係朱元璋殺

又話忘卻前塵唔理世事
根本六根未淨

完全唔知下一秒會係咩劇情，第一次睇有原著小說嘅劇會有咁嘅效果

都正常，落手落腳打嘅都唔係班高層，講行軍打仗識條鐵咩，然後班高層最高果個，就成日掛住溝女嘅，我係下層果d都唔服你啦。

成班公然反教主 右使又成日懶醒
豬隊友一班 張教主應該好掛住楊逍

西女人

今集話打杖同比武性質唔同

今集好型
句佈陣好有霸氣

佢做得幾好 佢西得嚟都有理由
唔似其他人啲性格千變萬化

楊左使

佢又咪死前洗白下 呢個角色係應該推d師妹擋刀先係

我覺得神雕最靚係佢不過戲份少得可憐

聽日有單頭

其實咁樣改 不如改埋神鵰俠侶個結局啦 金庸一開始係寫死小龍女，我想睇小龍女死咗嘅結局係點

唯有同自己講，當睇新故事

同郭祖師一齊

同青輸一樣做返個好人 洗白白了
其實我睇班二打六死飛住睇無留意

其實范右使幾型
係近幾集成日先斬後奏

貪生怕生既大師姐變左將生死置諸度外既抗元勇士
附合國情

成日見楊左使陰陰濕濕咁笑，原來佢對教主先係最忠心

明教名存實亡

佢衰在以為自己好醒諗好多計
其實啲計做咗就壞事

我覺得小昭都ok

大戰三大神僧完全表現唔到無忌carry芷若
黃衫女子用似用彈指神功秒殺芷若
鷹王自告奮勇去送死（鐘意原著打三大神僧重傷死多d）

無忌上一幕係到哭墳唔去指揮，轉頭就叫人一齊直搗黃龍，如果咁易入到佢中路，你一開始帶六大派一齊入佢中路喇

張狗：大家一齊入佢中路

見到周顛跪低左果下，幾驚寫死埋佢

范右使出既計 無次成功

笑左

Tvb都唔會咁寫la

好撚痴線 呢幾集你係完全理解唔到點解好似個個角色都好似變左第個人咁

呢版周顛快撚d死, 係咁咪疾住敏敏

佢唯一成功就係潛伏喺王府同教郡主武功

睇完武穆遺書都剩係識入中路 死得啦

楊逍：我楊逍出手廢了他

周顛有講過公道說話嘅 不過佢都係比編劇屈埋一份

除左楊逍，好似得返蝠王叫好抽d

呢個導演究竟有幾鍾意呢個姿勢

佢好識刷鞋 成日教主英明
心諗教主個傻仔慢慢就會聽我支笛

啱啱準備開今晚果兩集嚟睇，但見你地講到咁，已經唔多想睇

情節之間完全無晒邏輯可言 呢頭傷心到傻9左 自言自語 一個轉頭又正常返 變返英明神武張大教主要直搗黃龍 中間係無交代個心態轉變既

睇，當睇敏敏

唔睇又點樣一齊屌埋一份呢

勁驚周顛真係落去做馬面先生

編劇： 唔使多謝我

中間拍多一集劇情都仲得

其實受傷係咪1定要嘴角流血, 個口噴血或者嘔血?

戇鳩編劇寫到佢咁。

佢除左自毀容顏，係元軍做卧底，忠於明教

但多次圍反張教主，依d養唔熟，遲早搶埋教主個位

爆菊梗係噴血啦 唔係點知你爆咗

編劇當時心理狀態一定好跳躍

決定等到星期三一次先睇 爽d

呢部劇真係沒有最差只有更差，越後嘅集數越刷新下限，睇返轉頭靈蛇島其實算係好正常
呢幾日唯有loop住43 44集

佢心計都好勁 成日扮到幫敏敏咁
其實都係有留一手想陰佢

傷及肺部就會湧入氣管，嘔血同噴血

痴撚線睇睇下無端端其它幫派陷家鏟

正謂為無功不受祿，編劇唔想白抖人工先改咁多，其志可嘉

死完老婆竟然無心理描述
演技都唔比佢發揮 好憎佢?

不過冇計，四大法王得返一個，左使又重傷
得返右使可以用

一齊出戰
左使傷到唔休息就死
佢就行得走得

唔係親依家奪權

右使聽講係往後日月神教分支果邊?

呢個導演,編劇真係好撚垃圾.睇埋淨低果啲然後都唔會再睇佢/地啲野,就算拍神刁都唔睇

心諗做乜9 明明之前又個個派都各自走佬 轉又一齊打元兵

終於搵倒個1080p嘅，而家開嚟睇下先，太爛頂唔順就訓覺聽日先再睇

老實
如果靈蛇島一役
芷若對心臟補刀
故事就唔同曬

奇門遁甲行行下集合埋比人打
有無人解釋到做乜元軍無啦啦用911戰法?

心諗係咪想寫死晒6大派

鷹王應該係老，唔可以飛黎飛去拍三渡果場戲啦
先唯有寫咁死法

六大派比編劇寫到戰力好低

套劇虎頭蛇尾 好多位都冇交代
開頭到光明頂幾好 但個人覺得近呢十幾集有啲悶
多
男主演技有啲冇眼睇
中意黑化芷若多過趙敏 唔知點解覺得趙敏先係扮可憐嗰個
btw尾呢幾集趕收工咁

總之好柒啦而家 為左用第個形式寫死佢而安排d on9劇情

敏敏唔駛扮 係真可憐

似係開頭洗大左 個尾唔夠錢拍就真

個導演之前拍射鵰好好地
呢套野劇情咁搞臭自己個朵

48做咩 抗元神劇

大結局要等到下星期三？

得返最尾嗰2集敏敏同張狗一齊隱居係有用

係抗元神劇

淨低兩集真係等睇敏敏出場

劇情片？
啲劇情本身無bug 都比佢整到bug 撚哂狗唔搭八

呢套由一開波直至光明頂，都拍得住之前射鵰。但光明頂打後變咗另外一部劇咁。

有時唔明跟住拍好撚難咩，硬係要挑戰自己

張狗用得最多就係九陽神功幫人療傷

元軍大元帥出動，後方空虛，飛鴿叫朱阿四攻大都，等佢勤王。

敏敏直播講左係禮拜三

靈蛇島開始完全係一套垃圾
佢拍神鵰可能改到楊過係果16 年係咁溝女
姑姑死埋，最後同郭芙一齊

張教主表示我短短幾秒間已經使出:

呢幾集真係柒到無眼睇
諗住睇黃衫女子大戰周芷若
你老味一下彈指神通就收左周芷若皮
又加撚埋啲自殺救獅王嘅on9情節
屌你真係當自己有寶咩
真係柒到打冷震
獅王出左家，擺明唔再想理世俗野
無啦啦又加埋啲19位俾佢勸趙敏
係咪痴撚線架
班編劇寫劇本果陣係咪索撚左k丫

成套剩係做補師
打鬥完全係一個柒碌黎
原著天下無敵個feel 完全無
拍成一個天下第一狗公

朱老四 話 最好你班離地高層死鬼晒

溝女佢就識

眼高手低
有idea 但拍出黎完全唔到果個效果
整到後面唔知做緊乜撚野
無睇原著都覺得根本唔係武俠片黎喇屌

呢套劇由光明頂之後我淨係睇敏敏

琪敏1人carry全套劇, 呢套劇既真正作用就係比佢上位, 等多d人識佢

問黃衫女芳名，兩次

金毛獅王跪低，六大派逐個逐個上前，話我要殺咗你，但個個得個講字，呢part係做咩9

諗住至少都刮佢幾巴啦

等多啲人加入敏黨

厹盡現，係敏敏面前都夠膽問

成昆都知謝遜已經盲鳩左，仲插咩眼
傳機會插返盲成昆

你拍黑暗井底打戲拍得唔好，都諗好d條橋

炎上

個個扮哂好嬲，行到埋去又唔打落去，一句我呸就走咗

抗敏抗元劇，敏敏邊度得罪個編劇

睇到我好尷尬 好想熄咗佢

屌。唔怪之朱阿四同教主講野，左使成日怪笑。依家又提早下山。

又一個養唔熟之人。

口水都冇吐啖

以為一個係咁，點知其他人走埋去都係做個假動作之後返埋位

屌 差d唔記得呢個場口未恥笑
刀都拎埋又收返埋 想劈落去又收返手 口水都唔係個個吐 到底行出黎做乜7 媽 好7啊

體諒吓，如果真係寫獅王受左傷
個編劇又唔知會點改法

搞到個氣氛好尷尬，好撚假

都係睇有型楊逍算

睇楊逍同埋敏敏
全劇最正常兩個

劇情暴走

而家個感覺好似迫我睇抗日神劇咁
同人講我睇緊2019倚天屠龍記應該會比人笑
抗日神劇你都睇

最後兩集都係睇下芷若同敏敏算，冇期望就唔會失望

TVB買之前知唔知後面會暴走成咁

垃撚圾
編劇加咁多抗元劇情同朱老四做乜9
倚天係武俠小說而唔係歷史改編劇呀

期望敏敏就夠

其實獅王係幾時知道靈蛇島真相？佢好似係差d比周芷若殺死果刻先知佢係奸嘅？

然後就突然「周姑娘作惡多端，自有報應」？佢啱啱先知周芷若係奸，仲差d比佢殺埋，但一d驚訝嘅表現都無嘅？

屌依幕真心好撚柒
書心面明明係以注釋形式講
劇就由無忌講出嚟畀人聽

是但喇
套野啲改編劇情bug 多到數唔撚到

佢幾時知都無人在意 佢就只係一個等死嘅廢老

明明套劇前半都好高汁,光明頂嗰到真心正,但之後d劇情改得又亂又悶後半唔係有趙敏carry應該無咩人會想睇落去

靠把口打拳

心諗咁多神功講出黎仲唔嚇都嚇死你3隻老鬼

芷若睇住青輸死個喊樣 好靚女

3神僧:乜柒太極拳 聖火令心法未聽過 心法都拎出嚟講

起碼佢知果一刻都比番個驚訝表情我呀，同埋講句怪咩之前錯咗趙姑娘咁都好。屌你知道真相但好似無事發生咁。

止若寫信叫丐幫上少林有咩作為

定係編劇只係要元兵圍少林個時集合哂所有中原各派？

唔好研究呢套劇嘅邏輯啦，唔會有結果

想俾班乞兒再輪多次掛 點知個編劇諗咩

根本所有人都針住敏敏，就算怪錯咗佢於扮無嘢咁

編劇：仆街 唔記得解伏線

冇左摧堅神爪對九陰白骨爪?

一片樹葉就點穴？

佢無明講 即係佢知與唔知都唔重要
因為佢唔再理

一分鐘就完左
j黃杉姐姐都j唔切

比張狗嚇走

無刻意研究㗎，只係好casual咁睇都覺得怪怪地，我以為我睇漏咗某d位

山長水遠就走黎少林寺就係為左出場一分鐘

千奇唔好以為自己睇漏咗 係佢拍漏咗

咁都有救人一命嘅

俾佢見到當年小龍女會點

呢幾集有邊part唔怪

無左摧堅神爪真係唔知出黎做乜9

講埋原著對白都唔係好難姐

連一句楊姐姐都無

大淫賊露出面，之後又直接無視敏敏

個POST一日就屌到30頁

會咁

睇住一集先，聽日再睇埋48

一係講女
一係屌編劇老母

今日黃衫呢part超hea, 出到黎對白勁少, 派左2片花瓣, 出招冇指甲版既吹堅神爪, 跟住就終南山下... 然後就話班乞衣靠你喇...就收工 櫻子人工太高定係唔肯被潛
規則?

啲戲加左比前面武青嬰

其實編劇先係成崑
處心積累 終於毀滅整部經典小說

因為得呢兩樣嘢可以講

咁敏敏點算

鍾意芷若
無黑化你話幾好
賢良淑德

加戲俾武青嬰真係

還有腳啊

唔係鈺琪bb
春有人睇呢套劇咩
後期暴走+魔改
明明到最後鷹王都接受左敏敏
屌那星，汝陽王同佢呀哥錫趙敏錫到癲，改到兩個都要殺佢，無撚腦
張狗個腦成套劇都係裝屎，小說都話會聰明d
呢套直頭由頭弱智到尾

一係姦田一係煲粥再唔係就燒雞餵俾啲炭食

力王

黃衫女子只係用彈指神通
就走9唔搭八

彈指神通大破九陰白骨爪

因為導演, 編劇都係弱智, 而且張無忌係男主角

聽日應該屌到爆埋

芷若真係最完美
小說入面仲話會盡心盡力服侍張無忌，J死人

鈺琪bb整嘅我都會食

好彩一直以黎都係睇youtube
無睇官方益佢d點擊率數據
一陣又拎點擊率黎打飛機

應該岩岩一分鐘

跪求多啲敏敏嘅wallpaper

x2 一雖然慢半步

小說最鍾意嘅女角就係周芷若

編劇個7頭原來做過倚天三次編劇
玩到無野好玩今次玩魔改，你老母

蜘兒傻左 不了 我去波斯搵小昭

啊叔我正常劇情寫到厭啦

《新儂本多情》 2009
《倚天屠龍記》 2019
閉關十年就整啲咁野我睇

真係唔明 有model answer 都唔跟 已經成舊肉放起個口 係要嘔返出黎 書就已經係劇本 係都要改 之前射鵰咁成功唔係就因為跟原著咩 點解同一個導演會唔記得 真係多謝一桐堅持原著 還原黃蓉出場方式(本身係冇) 靈蛇島之後要打冇打 要劇情冇劇情 睇到唔記得本書本身係點 編劇好波

94版前車可鑑, 又係魔改到白痴, 垃圾1套

丁敏君真係唔屌唔鬆化, 一俾周掌門SM完之後即刻變乖, 今集盡心盡力殺敵軍之後仲要擺個靚Post, 個Body真係幾吸引

各位淫賊唔好嬲, 錫返

鈺琪bb煲粥比我食

果個根本唔係佢黎 鬼上身咋

佈陣

Your Face Your Fate, 生得靚肯定唔洗俾人射波....

眼仔碌碌正到

敏敏一出場即刻降晒大家D怒氣

用更大嘅污點遮住之前嘅污點

再出場耐d就會俾張教主溝埋

宋青書死到咁倉促

大佬啊 兩碌槍識武功嘅都係撥開佢架啦
重要識九陰

根本係為寫死而死

敏敏已經主動出擊溝張無忌，性格又好，點解仲要受咁多苦

敏敏一出 天下太平

你話成幾碌槍插埋嚟就話啫

金庸原著都唔捨得比佢受咁多苦，仆街編劇你於心何忍

大家唔好咁嬲

比人插到

仲有條高馬尾

咁靚女主動出擊已經好難得，又願意犧牲拋棄自己身份，又肯承受江湖人閒言閒語，又甘心被自己老豆插一刀，敏敏咁好到底邊度搵

點解而家D武俠片特技咁生硬
臨尾個大戰可以咁撚HEA 成班HEA斬兩下死哂
臨記都請唔夠 撐唔大個場面
睇下黃曉明果套神鵰俠侶都唔係咁

我記得原著都有寫張無忌一個人唔怕千軍萬馬，
但係佢亦殺唔倒咁多人，唔識兵法唔知點帶隊

但好明顯呢集都冇錢做CG人，拍打仗又唔識，好尷尬。

全部都怒屌抗元神劇，幫敏敏申冤

48令到我覺得佢係真男人芷若好似最後真係鍾意左佢

呢幾集真係愈睇張狗愈火滾就因為佢既幼稚而害死咁多人

請問係咪同94年垃圾一樣既改動
屌你老母咩 因住00後睇左以為原著都係咁垃圾
你個垃圾導演死全家 18層地獄
我以為笑傲江湖18已經係極限 呢套後段簡直係挑戰緊笑傲江湖18年

笑傲江湖2018係超絕地獄級boss嚟

最好係一槍打死左個編劇

青書憑咩換到芷若咁多眼淚，仲要有得捉手仔

原版係周用白骨爪上殺宋遠橋

好撚好笑 改到唔知想點

你可以叫佢君君但唔準叫佢敏敏

我諗未至於鍾意 除咗喊都無其他野表現出嚟
佢死芷若喊都正常嘅

勁少人

起碼依套前半正常同啲人好樣好多

挑戰觀眾抗壓極限
搞到我有啲想睇

我都唔係好接受到...但至少好過個玩女玩到唔記得正事既張狗

一隻兵肯為你死，點都會感動既，如果係張狗為咗佢死佢仲唔自殺

本身期待左呢幕好耐
一睇到佢係為青書流淚忍唔到大笑左出黎

係個劇情發展根本唔覺得周對宋有好感

拍山路交戰嗰度令我諗起回到三國

最後我竟然覺得青書先係真男人
張係白痴低b 仔 死狗公 死啦型

ok,
原來張無忌剩係讀書叻，實戰臨場極差。

前兩集宋青書救老豆先自己親手打到佢重傷就死
果陣都無撚喊過
仲要同張狗公講自己問心有愧
今集突然又咁感情深厚
編劇真心無撚腦鳩改
Bug 多撚到數到1001 都數唔完

咁點都好過tvb既 萬年都係廠景

明明當佢兵咁撚 係錯手傷到佢先內疚
我又睇唔出有好感 對張狗就餘情未了喇

唔係bug 係無logic

根本唔撚合理

而家佢老母已經好唔得閒啦

而家咩都唔求，只求俾返原著新修版個結尾

成件事錯哂 青輸仲有得救父而死美其名
莫七叔死得好慘啊

脹爆黎?

無咗為無忌喊依啲位，芷若好似變做另一個角色

因間00後睇到以為金庸小說就係咁既垃圾
導演編劇你兩個滅絕一代人 好大功勞

希望有芷若要無忌應承佢一件事果段

趙敏黨又屌佢改到趙敏性格變倒追女一名
芷若黨又屌佢改到同宋青書感情深厚
無忌黨又屌佢改到無忌成條廢柴咁
獅王鷹王變廢老，仲要恰個女人仔
明教班人變撚哂智障
兼將啲江湖中人變哂怨婦小人
唔撚柒知邊到黎江湖
拍成班時裝劇啲八婆八公咁
屌你老母

本身兩個拖住手
但青書一死芷若就即刻放手好似放唔切咁
真係諗唔到芷若憑咩會為青書流眼淚

就咁睇d角色好有tvb味道

唔知tvb版倚天係唔係都係咁

其實芷若問心有愧係愧咩

但金庸話佢武功係最高

佢仲對張狗有留戀

張狗公話佢地唔洗理旁人話佢地仲有野，只要問心無愧
咁芷若話自己有愧咪姐係佢仲係愛張狗公囉
「倘若我問心有愧」同「我偏要勉強」兩句都係小說經典對白

最後嗰回正路都要拍出嚟啦 除咗芷若嗰part，殷離嗰part睇書都睇到流眼淚

粵配令成件事tvb化

成昆

曲線示愛啊

仲未出返場嘅蛛兒

六大派d 人 係獅王面前抽畜拔劍 笑到抽根 做乜鳩

做緊話劇

01版正常太多

個編劇叫咩名改撚到咁
我屌你老母啦🤬

48集後面門派對元兵用0.5倍睇真係好正, 超多噴血
丁敏君對落果個俾人射箭未中已經做定中箭感覺同反應
丁敏君中箭擦傷背隻, 劍片腰都吐血
元兵被斬身又吐血但件衫完好無缺....
仆街, 睇上癮....

我講吳啟華個版本

垃圾編劇

換個角度睇 都叫充滿娛樂性

01係吳啟華版?明天真係要睇黎洗下眼

成昆太傻仔 永遠差一步

關展博都太傻仔 以為94年魔改今日可以為人所接受

原來連青書都玩埋一份

陳友諒是否弱智

Cut走隻狗先

指定動作

張無忌可以接到張三豐幾多招

張狗 范狗 謝🐶

佢個九陽神功係用黎補血，幫佢師父做補師

武功七俠

垃圾 浪費晒d演員剪到咁柒樣 睇條撚 前廿十幾集都ok 之後睇乜撚野

所以係敏敏一個撐起晒套劇

明教專出狗

變左係敏敏無憑無據咁當住咁多人講出黎

黑化左芷若都ok

是但啦 周芷若都自爆咗比張狗聽
仲有咩大獲爆

我覺得佢會改結局芷若覺得欠左青書所以出家為尼

屌 我禮拜二飛半個月 禮拜三先大結局 點算

無上黎幾個鐘屌左廿頁

玄冥二老武功被低估

其實仲有出咗場既楊逍

等我哋劇透哂d伏位先，你可以做好心理準備先睇

蛛兒同芷若真係好fd 佢地起微博d 對話好搞笑

一肚火
09年垃圾 19又係一套垃圾
唔通要我再等多10年先比正常野我睇

上網睇 有咩問題？

原著撚真係好撚煩
死番去睇書啦
電視劇既野你識條春咩on9仔
唔撚屌你老母都唔得

唯一識兵法個個「高層」番左波斯～

有d掛住蛛兒

用武穆遺書擊退元軍咪姐係用明朝既劍斬清朝既官

唔覺唔覺 屌到就嚟爆post
仲有5頁

支那無得再拍古裝了

丁丁是個人才

但敏敏古裝先係最正

佢地寫得好過金庸既，不如自己出部原創武俠劇啦

期待咗芷若喊嗰慕咁耐
竟然係為宋青書喊
即刻無哂feel

想睇連城訣電視劇

巴打你仲有咩期望

屌喇星。成集最感動就係青書戰死
做兵終於可以出頭。
可憐芷若又要喊

做兵既出頭天，勵志劇

改到好垃圾 最精彩嘅情節冇曬
白眉鷹王 張無忌楊逍 鬥少林三大神憎
黃衫女子 出場摧堅神爪 輕描淡寫
謝遜大戰圓真， 最後化去一身功力，任由眾人吐口水， 改到勁差。
過場又亂cut, 愈後愈垃圾。
好在敏敏做得好好睇，幾時先可以揾到一個咁既女子，陪我終身。

青書個到又係9唔搭8
亂九咁改， 原著寫得好好多。
俾張三瘋一掌打死咪算

小昭完左套劇就完

現實上點先搵到好似敏敏性格咁好既女仔，減十年命都肯

自爆又係on9.
明明係俾人發現，先最高潮。

笑到我仆街個到，心諗做乜勁

哩個正常好多，真心

妙手仁心之抗元狗公記
搵返吳啓華黎做張無忌就岩哂呢個編劇

依家tvb可以搵邊個做無忌

劇情大暴走
套野未做之前
睇預告片 見到周芷若喊個個畫面以為佢係讖悔
點知係為宋青書
十級反差 個下真係呆加笑左
其實要跟原著拍係咪真係咁難

唔知敏敏睇完套戲啲留言心情係點呢
唔想佢唔開心
垃圾編劇屌你老母跟住本書編都唔撚識

鈺琪為左套劇睇左幾次原著小說同睇哂各版本劇集
最後比d咁既劇本佢我諗佢都唔好受

改唔係問題，拍劇唔一定跟原著，但改到咁多bug，同埋人物性格含糊不清一時一樣

原著打完成昆之後係點

見到丁敏君俾人殺果一幕唔知點解有d心涼

跟原著拍又有乜驚喜，原著＋翻拍睇過無數次，我又覺得改得幾好，原本金庸已經寫得好好，唔好期望翻拍改編會好得過原著，不過總有d死忠永遠覺得跟足曬原著先叫做好睇

唔跟可以, 但唔好睇先多人屌

屌你老母張狗鎖自己條女
係咪on9仔黎
成昆同d on9仔又屈9我敏
我敏可憐

賣左起碼2個星期啦

芷若妹妹人生都幾坎坷,
無男人, 無事業 , 仲要被人傷過,
老豆老母又早死, 冇人愛
真係幾慘

Viu TV 疆圖

有冇人覺得敏君幾正
個樣冇咁西之後，cool cool地，認真既神情
幾吸引
仲要好似幾fit咁

好cute呀

Link

依套劇咁多女角色咁正，目不暇給呀

今集冇西臉後，有氣質好多

依個版本拍到青書唔乞人憎
做兵最後得到女神既眼淚

果幕睇到好尷尬

孤身一人既感受

趙敏最後起碼得到心愛既男人
芷若,得到D咩?

佢有九陰真經

芷若唔做峨眉掌門都可以得到無忌
條路自己揀 仆街唔好喊

到頭來甚麼都得不到

靈蛇島之後佢做唔做掌門都得唔到
呢個張無忌唔似原著個個咁四個都想要哂
想趙完鬆only

佢本身係單純既女仔
係師父迫到佢咁
做掌門、發揚峨嵋，佢都唔想做
愛人同武功，實揀愛人啦

就算周芷若冇偷刀劍冇傷蛛兒都係會輸
張狗係島上面沉哂船
而且d師奶大媽一定會投訴齊人之福既結局 所以忌敏根本冇得輸

睇書已經覺得 趙敏 = 女主角

48集忍唔住飛嚟睇，太垃圾

根本就係女主角
人設上面已經冇得輸 趙敏同張狗價格觀match 冇可能會輸
雖然現實上冇乜可能會有一個有錢女願意放棄哂所有野同個厹一齊做窮撚

依吓回望

同當年一樣, 靠靚女周海媚一個CARRY, D柒頭仲以為拍得好好
金庸就係張無忌性格, 咩理由都假, 夠靚先對周海媚特別好

小說都好似係咁 但冇咁hea

諗諗下 其實09倚天同依套比 唔會差過佢
點解09個時評分會咁差？

人地錢已收, 賺埋晒D陰質錢

還原度高
唔睇後半部就係

特別係啲00後成日都當小說改編嘅電影電視劇就係原著

前一秒仲好似好嬲咁
之後乜鳩都冇做就走撚咗

盲字都唔識多隻, 有乜計, 日日嘈中文科死亡之科
咁都岩嘅讀完又無乜用

開頭用10幾集乏長劇情拖拖拖
搞到後面臨近結尾不斷飛來飛去趕結局，好破碎
好多人物突然違反人設，好似變咗第二個人咁
元軍攻陣，場面仲小人過光明頂一戰
完全突出唔到六大派被圍攻嘅困境

獅王d戲份多到
仲要係度說教

最無資格講野嘅人同敏敏講經
又話唔理咁多野 最後又扮野叫人走

安仔

Terry

說不得唔係去搵救兵咩？
搵咗咩返黎？
我以為佢去搵朱老四 點知冇啦啦係到出現

成昆殺我一家13口
講左3 4 次

個po 快到

唔知點追...瞓醒無啦啦多左幾百個留言

到時TVB 播點算

除咗個傻西編劇無人知

驚有人唔知講多幾次

鬧得好！

唔知大結局前鈺琪會唔會又開直播呢 想聽佢講野

我1點訓之前仲係20左右

最後十幾集真係亂黎 唔知點解明教d人要咁憎敏敏 明明佢地以前都係邪魔外道

一起身變左39 睇唔切之前講左d 咩

其實都係屌緊編劇 無咩特別

真係唔好話觀眾唔識尊重編劇
呢套野打住金庸原著名號

但你個編劇改到就直呈可以話係椅天屠龍記改編
後期前頭做埋抗元劇

唔好怪人唔識尊重老人家
你自己都冇尊重過金庸

追咗我一粒鐘

明明有時啲改編野同原著全完可以話係兩部唔同嘅作品黎

改得好咪俾人讚 改到舊屎咁咪俾人屌囉

關庸究竟有幾憎趙敏 25年黎日日諗住點黑鳩趙敏
為左黑鳩佢5大門派宋青書丁敏君呢d全部洗白哂變抗元勇士

關狗死全家!!

如果趙敏死咗 我哋開個屠編大會 集體寄刀片去過編劇屋企 屌你老母

有冇人睇咗琴晚陳鈺琪直播
好靚女好得意好唔做作
一睇就知好女仔

依家先知

咪痴線啦

自己上微博睇 芷若出post 蛛兒就搭嗲 蛛兒出post 芷若又搭嗲

我發覺有人好有心機負評啲屌劇情嘅留言
垃圾編劇都有打手

睇番小說屠獅大會開始睇
仆街爭咁撚遠

個編劇傻閪黎
搵埋d女咁正 劇情on99咁
仲on9過約戰

不如清輸同敏敏死撚晒
張狗同返芷若一齊啦好唔好呀
編劇一定係迷若
我敏仲要比編劇逼害

上幾個po已經有

認真講愛情都講得好撚差
唔係啲女夠靚 敏敏演得好
個post點會開到11

廢青安

連性格都改到亂曬 其實真係無眼睇落去

岩岩開始睇，搞咩個苦大師一出場就開口講野

失蹤人口:蛛兒 朱元璋 陳友諒
仲有無

睇落去就明 改咗好多

夜子巴開咗post未

佢咁老, 同金庸年紀差十年, 可能當年強姦非禮過後生女, 又係偽君子
金庸寫名門正派個班口是心非, 踩中佢死穴, 咪搞平反囉

張無忌係金庸, 趙敏係佢當年老婆朱玫

同埋關展博只係新聞出身, 連文學根底都無, 淨係識喧眾取寵
睇唔明金庸D小說, 一D都唔出奇

1001